張敬軒 唔該你入一入嚟!

我唔想改名啊
可唔可以以俾返2014年嘅軒仔我啊

同以前嘅香港一樣，返唔到轉頭㗎喇

快快手改名啦，唔係當五你五毛就大家都唔開心

改名啦
人會變月會圓
我剩係鍾意環球嘅軒仔
無論係佢個人定係佢啲歌
都係環球嗰陣好

改啦
14年到依家5年啦 人會變
唔好留戀過去

張敬軒你快啲同大家講你係被逼嘅好唔好

好多人話係經紀人 但講真如果藝人本身自己都好抗拒 經理人都吹佢唔脹 你睇下ali 仲要係跟cctvb

好明顯ig本人先係佢啦 但係隔離post又屌佢鬧fans

咁講啦
張敬軒呢幾年爬到咁高
娛樂界嚟講
佢咁嘅地位咁嘅人脈
佢唔幫手仲要去護旗真係好垃圾
當年仲識得偷偷地開 IG 撐雨革
今日今日上咗位
竟然俾以前更加怕事
完全冇幫過手之餘
仲要走去護旗？

With great power comes great responsibility
呢幾年賺咗咁多香港人嘅錢
關鍵時刻完全唔做嘢我已經好失望
仲要護旗真係好撚垃圾
何韻詩做緊乜，佢做緊乜？
久唔久 IG 講半句打下卡
仲廢過我個港豬同事
咁就想留住 fans？

今時今日港共不兩立
一係撐共一係撐港
咩好多利益怕害人唔表態
咁又走去做護旗手？
沈旭暉都表態啦屌你老母
沈旭暉識啲人夠唔夠勁夠唔夠紅啊？

與其買佢碟睇佢演唱會
我不如拎啲錢去捐星火買 gear？
拎去印小熊維尼滿地痴都唔益佢啦

係 串過馬撚

正正就係當年雨傘運動 張敬軒肯支持 我先對佢有希望

雨傘個陣香港得黃同藍
今日既香港已經去到黑同白
偽人真係偽人

P牌仔

推

push

大家明ga